反正要交稅比黑警OT 點解用哩啲錢拉龐佢地辭職

討論下

你補充下你想講咩先

夾錢買個亂葬崗比佢地就得

稅就點都要畀，逃稅都冇用，仲有大量庫房。
仲要額外畀錢請班打鳩你嘅人？？
不如畀錢勇武？？

唔駛你黎緊幾個月都要瘋狂OT，我而家就出定糧比你辭職轉工，比仲有半點良知既警察企黎我地哩邊。

黑警要繼續擁護極權政府既，等比天收。

就係要用實質的東西鼓勵佢地辭職。

唔好唔記得，大家真正的大佬唔係警隊，警隊只係一幅高牆。

如果哩一幅高牆中間少左幾塊塼，你估佢會唔會冧。

歡迎討論

你估下有幾個多個係真警察而唔係公安/武警。唔夠黑警就會不斷派公安/武警扮警察…
加上洗咁多錢不如請僱傭兵番嚟幫香港？